{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014414",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027193?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 봉곡동 파인에비뉴호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は23:00で、チェックアウト時間は12:00です。 貸室は19:00以降3時間利用可能で、最大4時間まで利用可能です。 宿泊料金は2人入室基準に定められ、パーティールームなどの特殊客室は入室人数を直接確認する必要があります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生するとキャンセル及び払い戻しは不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、不利益については当社が責任を負いません。 お客様のチェックアウト後にチェックアウトする場合、追加料金が発生する場合があります。 宿泊施設では様々な特別なサービスが提供されます。 高級インテリアリニューアルでサービス品質を高め、非対面セルフチェックイン機器を設置して安心できる宿です。 高仕様PCゲーミングと無料でネットフリックスを視聴できるサービスも提供されます。 宿内には売店が運営されており、Designコンセプトルームとスタイラー/マッサージチェアも備えられています。 清潔さとサービスを重視する正しい眠りキャンペーンに参加しており、映画館のように大きなビームスクリーンも備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "貸室は何時から利用可能ですか？",
            "answer": "貸室は19:00以降から利用可能です。"
        },
        {
            "question": "最大で何時間まで貸室を利用できますか？",
            "answer": "最大で4時間まで貸室を利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否を確認する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は入室拒否が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後に追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "チェックアウト後に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "特別なサービスは提供されますか？",
            "answer": "宿泊施設では様々な特別なサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような特別なサービスが提供されますか？",
            "answer": "高級インテリアリニューアルや非対面セルフチェックイン機器の設置、高仕様PCゲーミングと無料でネットフリックスの視聴ができるサービス、売店やDesignコンセプトルーム、スタイラー/マッサージチェアの利用などが提供されています。"
        },
        {
            "question": "正しい眠りキャンペーンとは何ですか？",
            "answer": "正しい眠りキャンペーンは清潔さとサービスを重視し、映画館のような大きなビームスクリーンも備えたキャンペーンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 493
    }
}